太古城間北海丼點？

好唔好食 想去試下

食過 ？覺得點

我呢個係赤身併呑拿魚蓉tea set
九十幾蚊
叫做值返個價囉
始終嗰度鋪租咁貴,好難苛求性價比高

晚市貴好多,如果都係呢個質素就唔吸引
不過我覺得下午茶時段食係ok嘅

晚市2-300真係幾貴下

想食日本野諗緊邊間好

食日本野多數午市去
要高質既,晚市一定貴